---
title: "私について"
description: "誰がSebastiaanですか?"
date: "2021-07-15T10:06:14"
category: "me"
---

こんにちは、私はセバスティアンです。このウェブサイトの自己挿入主役です。お立ち寄りいただきありがとうございます 👋

このサイトの当初の目的は[ブログ](/ja/blog)でしたが、さまざまな[レシピ](/ja/recipe)を投稿し、時折[その他の投稿](/ja/misc)を投稿することになりました。このサイトは、Web 開発と執筆の両方にとって素晴らしい学習体験となっています。しかし、ご覧のとおり、まだやるべきことがたくさんあります。

それに関連して：私の職業。私は過去{{% years-since 2018 %}}年間 DevOps Engineer を務めています。主に AWS、Terraform、Docker、Jenkins を使用しています。現在、私は[Secure Code Warrior](https://www.securecodewarrior.com)で働いています。この会社は、オーストラリアのシドニーに拠点を置く、ゲーム化されたサイバーセキュリティ教育会社です。

このサイトのすべての投稿は私の個人的な見解を反映したものであり、現在または以前の雇用主の意見を反映するものではありません。

## 連絡先

連絡を取りたい場合は、おそらく[t@svw.au](mailto:t@svw.au)まで電子メールを送信するのが最善の方法です。

PGP を使用している場合は、`gpg --locate-keys t@svw.au`経由で私のキーをインポートできます([方法はこちら](/ja/guides/gpg-wkd-on-a-static-site))。または[ここに私の公開鍵があります](/documents/svw.asc)。

<details><summary>PGPキー</summary>

```
-----BEGIN PGP PUBLIC KEY BLOCK-----

mQGNBGCR738BDACBRK7pcZgkyNVAvubjY4LOTqFo1Yvy2oMcU/zGib2FYDMmxbSH
xRKbpg0eDtIWbFVyypoZyFZTP75SM5Xjio6njiu8T8LLrmui339WM2+JJ+Y1fc06
3KX1GQc2eJEdjJr3QLtO4/WhpIwTy9fA578grtLdnppTTPa0p+9XFP5pIqk7waa8
/9luI8m0+grbHwILRmmE6E/sToBXKC5lTeTbUZewWIqdil+58uYNrGnHBRo5/Hy5
+IRQHF7VK0Svbnl6k8aDpxqJljsCzPGcFSZrufialxlVAFfQoS61qZPKNZvXhxPB
WZe+Y2PBL6jJH0Ck6C34dXJ4LDzY96B+UJPSE/6ponZbsgkv7UWgErTwrhbvAtbo
KtdDAVG8YjcUpJr47T+cCe7mAEH8azHpfFBMPoqQrvVYFFCDMOJpS2vfGJYYWJj4
kO9UReIYo/BNl7nZ+U48pdTBVH09MLzufMEYw+Z+qjOEY/+HUnasIyh99C6DY3uX
srbWDJjURfS8FIcAEQEAAbQmU2ViYXN0aWFhbiB2YW4gV2FnZW5zdmVsZCA8bWVA
c2ViYi5hdT6JAc4EEwEIADgCGwMFCwkIBwIGFQoJCAsCBBYCAwECHgECF4AWIQR1
PK626Y0rvj1gEjraeePDiD39cwUCY0/LxQAKCRDaeePDiD39c2iUC/4133MofoZ7
9Tlgtdcecpj7+JoVUTcsZe9AKtIm3NnmuZq/SWma9ZaQgfcZdk906AckUnmDxZwk
7qqwUAr8VxTNKTkVo135pWX2HJPc9IdGbFlpTMw5G0O9rAIxBemR1t+29iFWjTit
qM22lvhQnFpShRqYWaPAX2JisRNmJmM+mhkaMrBADIaDWKwfg7+V9ww6+HPDjhMA
BKb5B9C2ySTB77+r2MsDpzqwZwRrKKcCyssAcuQ8yscl5l38r2/aKymIh3raEGs4
8GLmSg397K9bMpFYx+1Al1h3109so0mJ577nCrF2XqHWeLhKxZ4u0O/W3CAaEpid
4qPAjNbGBnVxNV2uXGIjvK4g5a+coGWmvef7N/8MRTE/GGhaR/qAaSytRaahN898
dDCDE1lWZKRufD3YVP73m5r/MOEXomZ07CWubwQelRpSAD7Q0FGq5ltE74deUKzi
bVdC/kk9hwie5cks+POJs2vgxm2IqU9h/s6KBU/yNjjiayACoyEa81u0KFNlYmFz
dGlhYW4gdmFuIFdhZ2Vuc3ZlbGQgPG1lQHN2YW53LmNvbT6JAcQEEwEKAC4ECwkI
BwIVCgIWAQKeAQKbAxYhBHU8rrbpjSu+PWASOtp548OIPf1zBQJiQFOZAAoJENp5
48OIPf1zIsgL/iyjLjjYSmC+4K1eHNPAEtx+JVQE7jOHeGj/uN6igThN95Z5tJmK
WWyuP1oDgh44NEXp1DWynlSMoqQ6GKQiiBq/+us6kfHn2qIidMNPr2df/6TRzxU0
dqdt04y6aUDD53zRDSS/AbLxqXg9A0MGr+BU9nV3X+VWV0O+FWFBIjcHv0OXmp74
zsl937ZUvauqXU3gr/j/RTGx9X79aeSHRqYDWiLJSwnLBWFMbkv9dBRGCzbcUtq4
qQGQyRbLLNyvhGqFwIburnSKpFTDABYj6/86rShVl2YgqRp2PQj1Dcmv4TgAndYI
7/bRBp+E1YHKHYtlBKoK3nZ+jQ23bKcMcEk0QAvIXO2mv7DlCBVL6SkvsVfASi8A
uCm9GrH+8inV1d3vp6DmujyCN1PtorHBiwlzBgymq1wLIWSTXA3c6g+xFl2NvlRs
K7Or7bvjZXtPUtH/SyVXZwi0HkhmjakJxxXMnToclAgOqXGk1gzEWgGgS9/I3BB+
tCaf2TR7x14G6okBswQQAQgAHRYhBN8pJEAcSm/7szWITtEM2vw4gauVBQJg8q+n
AAoJENEM2vw4gauV/JwMAJvL1uKc24RIlLb7gACFCWip9w8UacTwIzvj1/qCkRPe
LHzunryd6q67mx96Q3JThOZcij7NSXn1m7cvaxxvlmOa6f5v3BTAXhBDMo0L6c/T
Mf2ym3SVs5ALcCsjj/5dUzhaijsxe0Ev/PYjml9Wz0zVinFGeQom2w6XplWQQVxs
gqwwn8phddiKEHC1OC9GXMhpSiPdpv8RPhwOVFIpJypzlPocZGfRD/aCOv7mMp3N
vV4BkZBEIIj6dZKPAxAYO3Gl3RN6gE++AA4SawLi9A+sJ+A0aD/YwtC7bj8Kwsm2
4378x0iq3sU+JPsuQk61dV6ww/rmDMkVFafHJZr9y1MrjUXb2+WW/NRrX6aqYdoj
x9GNXh/jf/dlRkB/Eg2zOaEVO5f94LCZbVkisU/q17SP3Arzek/ARki+9p0eMKzP
xomeaQzDUgCJV/4+FbSYB1yAdXC2BsXo3VRuh6kVuP309oumWasu1DXgB6RReeNT
pQBzPDJhncx8qLY39+NzibQVU2ViYXN0aWFhbiA8dEBzdncuYXU+iQHRBBMBCAA7
AhsDBQsJCAcCBhUKCQgLAgQWAgMBAh4BAheAFiEEdTyutumNK749YBI62nnjw4g9
/XMFAmNPy8UCGQEACgkQ2nnjw4g9/XN+5Qv6AkF/keTyhVWuI2U+GlB9JuFU/fSv
QXr1BRbZPyYvQsmH2veb18TTr8BoM6hruC+MOTQXbL3WtoofXc2vrleGyo20c9xa
2i3oa87QOI/ig+5LnHsF3ypC+ldGpiT9C31Gf2wRSduyDNy/eJCD8G+D0Eb3DLv9
yiMReqplQ6h7wdxDYXtdLkbvuIgylTV+NgMzcR3sZAd2UGxocgXnjJ6H3z95lVOH
ikCkoQeTCtNmOCnYlwJs2UuHm3ZnPQZpnEIB3r3+zz4qf79o3nCw06acUA0aAauY
RJXrQYsWBGGcUq3xYz9l7ynjzdittqw0qoKYp+BnVssUDm7RqGWliFs4VNhOrdbK
us4ByeR/9aFguy6ulRDDzilZFvgXy0hy83AKQ1/N9qPStEkESDCU3vmDY/SL/Q7J
nRIHYW9rTkdC1PjVeKYqLVtv04sElo+JDYXXRpwinTJWG6Wv9MijorEdJQOVo7MY
ui8xzcXsK0sWEIWFEI15lCV/7XMhBAp899CAuQGNBGCR738BDADE3A+/ZaQn4ZjK
mej1+/Qgp3mGxwWKl/PnQ++iumuVVvh+KBIWaZvVnwNt0KytEAj+Jb7vvT14aa6L
i7GsmrxBrN97MshZQp4PmvvC8AbwMpvIIP+icbiEOrtHglpPiD690OkDNKQ/4RMd
EOerHTpJD+CkKld+rFiGDAJF4dxj5pALezatWo/MrkF/RbtTrShF7QG1zffJpM1T
T05jhc3GU5Rspl/15AFP7uFc78Tasqd2PSkPd34LPTBdnJwvOvbpXxtSJI6SvmVJ
S8SKoLF4NIKMjZ7VqrAvITchbl6pqXTrJWH9tzAx1ir0Rt25eDmFC+PJt/qRTvnR
O2qGtlXNzT7pXjUVWsryP6Uv83zOlzuU7+Bw1uflJ6ENJxTgVbkw0prVkrfl8QsY
1ZQtI8b45ikjlwqLfd0AiO01mnFxjT1HpO+iSk7JquMs2OHa2JPNYrd2ifuaADrQ
lnERbKU4K++0+/cxaSVFO6YBfaXilHF3+wHfhRRANnuBjUMnegUAEQEAAYkBtgQY
AQoACQWCYJHvfwKbDAAhCRDaeePDiD39cxYhBHU8rrbpjSu+PWASOtp548OIPf1z
kMEL/101aW27owNZj3QPSIR8NLvUBMIGiL2E6gwVpyVwcyodmL25K6xA6Jxj3662
8vJ2Ie0bE7xbKelLqotHVCZWuwqnQK8Z4teRA+6SnODbjjdzh9kLTjWiHTPpI/Vp
beH/zPivT12ZfyL/Djf56Z9gcAw4Noj0yLku4otbTS+56GU+699AwDiIsTypa750
Vkn54vRdSUaQsayJ6rbFhUMOujJNNycLk+RDnquSpzKtPY3iRAsYznGCjwxgbF8U
uVT5UXW627ywnz52nYL4V3WAu9dbkQUIkGCb9ZizDljbW4nV0YV4OM8dBo1zM8/D
VBsCBrKX0JWLPvTD/NJ2Dh7u2nLYSo7B71qfmggqRgjsUU3BfDSX9fuzc0nCEWhr
HalefIq6Vl/fIIAoeL33VTe6luI67vjlKz0Qz8n7DkPh1jScGnvvxlCifCVyJ+0u
MrmJkQDP4dSzVziJRq3eojSAEI/A3/zftlhun5Ri2QTSiYxbTBltLKmjDhjkHt+E
ERUWbw==
=Dq/C
-----END PGP PUBLIC KEY BLOCK-----

```

</details>

私は次の SNS にも参加しています。(「SNS」と「参加」と言うのは言い過ぎだ)

- [Gitlab](https://gitlab.com/wagensveld)
- [Github](https://github.com/wagensveld)
- [LinkedIn](https://www.linkedin.com/in/wagensveld).
